{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011729",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 학암포파도소리펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 予約人数に追加人数がいる場合は予めご連絡ください。基準人数を超えると追加料金が発生することがあります。 最大人数を超えると入室できず、払い戻しはできません。 ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。 法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約と利用も宿の規定によって決定されます。 入室と退室時間を遵守する必要があります。 施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償を受けることがあります。 客室内での魚や肉の直火焼きは禁止されており、炊事道具の持ち込みは禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合、全額払い戻しができます。 料金や料金表が間違っている場合は、自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約できます。 風が強い天気は薪の使用が困難な場合があり、退室時間を超えると各部屋当たり20,000ウォンの追加料金が発生します。 入室の際にはIPTVとWiFiが利用でき、全客室で使用可能です。 オーシャンビューバーベキュー場で愛する人とバーベキューパーティーを楽しむことができます。 バーベキュー場は3時から10時まで利用可能で、炭とグリル料金は20,000ウォンです。 ブルモンセットもレンタルできますし、ブルモンセットのレンタル料金は30,000ウォンです。 バーベキュー用の肉は事前に予約していただければ、お得にご用意いたします。 駐車はペンション内に可能で、1部屋あたり1台のみ駐車可能です。 追加車両は近くに駐車して入室する必要があります。 海水浴場の近くで干潟体験ができ、草取りとかごを無料で貸し出しています。 カボチャの葉、サンチュ、唐辛子、ゴマの葉は家庭菜園で育てたものを提供します。 鶴岩浦海水浴場、自然探訪路、干潟体験、海釣り、新斗里海水浴場、希望壁画などが周辺観光地です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数がいる場合は予めご連絡ください。基準人数を超えると追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れていっても良いですか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約と利用も宿の規定によって決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間を守らなければならないのですか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊客が施設物を破損または紛失した場合、どうなりますか？",
            "answer": "施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での炊事や喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での魚や肉の直火焼きは禁止されており、炊事道具の持ち込みは禁止されています。また、客室内での喫煙も禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "騒々しい行為や無分別な行動は許されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約が二重になった場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合、全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表に誤りがあった場合、どうなりますか？",
            "answer": "料金や料金表が間違っている場合は、自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約できます。"
        },
        {
            "question": "天候が悪い場合、退室時間を過ぎると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "風が強い天気は薪の使用が困難な場合があり、退室時間を超えると各部屋当たり20,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "入室時に利用できるものはありますか？",
            "answer": "入室の際にはIPTVとWiFiが利用でき、全客室で使用可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューパーティーは可能ですか？",
            "answer": "オーシャンビューバーベキュー場で愛する人とバーベキューパーティーを楽しむことができます。バーベキュー場は3時から10時まで利用可能で、炭とグリル料金は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ブルモンセットのレンタルはできますか？",
            "answer": "ブルモンセットもレンタルできますし、ブルモンセットのレンタル料金は30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー用の肉の予約は可能ですか？",
            "answer": "バーベキュー用の肉は事前に予約していただければ、お得にご用意いたします。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車はペンション内に可能で、1部屋あたり1台のみ駐車可能です。追加車両は近くに駐車して入室する必要があります。"
        },
        {
            "question": "近くに何がありますか？",
            "answer": "海水浴場の近くで干潟体験ができ、草取りとかごを無料で貸し出しています。また、カボチャの葉、サンチュ、唐辛子、ゴマの葉は家庭菜園で育てたものを提供します。周辺観光地には鶴岩浦海水浴場、自然探訪路、干潟体験、海釣り、新斗里海水浴場、希望壁画などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 673,
        "QA": 896
    }
}